灰機仔想辭職

返左幾日工就已經唔想做
時間真係好長 無自己時間 連見屋企人都好難
問題係我未搵到新工 點算 好想裸辭但怕重蹈覆轍 搵勁耐先搵到工

同埋如果我而家話唔做 會唔會影響到人地本身定好既schedule.....

利申 垃圾hd仔 剛畢業